{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047202",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1071040?place[place_type]=GID&place[gid]=1071040&place[latitude]=37.0110418232&place[longitude]=128.2174884912&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 학현힐링펜션"
    },
    "text": "鶴峴ヒーリングペンションは澄んだ渓谷の水音とそよ風で体と心がきれいになる所です。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数を追加する場合、予めご連絡ください。 増員に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペット同伴のペンション以外は入室をお断りしており、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守し、客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任があります。 お魚やお肉を焼く直火方式や個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、決められた場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 重複予約が発生する可能性があり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 IPTVとWi-Fiを使用でき、すべての客室でインターネットを利用できます。 バーベキュー場はいつでもご利用いただけますが、炭とグリルはお客様がご用意する必要があります。 売店とコンビニは09:00から19:00まで営業しており、ペンションとの距離は徒歩3分です。 駐車はペンション内に可能で、鶴峴渓谷ペンションとの距離は道路を向かい側にあります。 周辺の観光地としては清風湖畔水耕噴水と水没歴史館、月岳山国立公園、小白山国立公園があり、距離は自動車基準で表記されます。 客室は201号から103号まであり、それぞれの基準と最大人数があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうしたらいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。増員には費用が発生する場合があります。また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の宿泊はペンション以外お断りしており、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室や未成年者の予約はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室の宿泊や未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiを利用することができます。すべての客室でインターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場はいつでも利用できますが、炭とグリルはお客様がご用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニはありますか？",
            "answer": "売店とコンビニは09:00から19:00まで営業しており、ペンションから徒歩3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に駐車することができます。鶴峴渓谷ペンションとの距離は道路を向かい側にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては清風湖畔水耕噴水と水没歴史館、月岳山国立公園、小白山国立公園があります。距離は自動車基準で表記されます。"
        },
        {
            "question": "客室の数や最大人数はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室は201号から103号まであり、それぞれの基準と最大人数が設定されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 510
    }
}